放售99%新Switch一部，連保護套mon貼及mhxx遊戲碟

淨係用唻玩過mhxx過晒村長任
用過大約十幾日左右
純粹係而家無乜時間玩，廢事放係度鋪塵，所以想及早放出去

有晒所有機件，有原盒有單
原裝香港行貨
如標題，有埋保護套mon貼加一隻mhxx

有意請加TG傾:

推

又唔講幾錢

99%點計
成日見人都99%

我都好好奇，啲人成日話幾多%新 係點計出黎

如果我抹番啲塵應該就100%新

2300?
有意加TG，可再傾
係連埋套、貼、mhxx

新機都係$2340
你放2300

2000-2300

你咁比價係人都2000 試下定高d再講可議

2340x99%
放2300你賺咗錢啦 嫌3嫌4

2000
放到1800都已經算執到
利申: 頂爛市

保養到幾時

我就由1000起bid

$500

佢諗住99%新就真係比99%價錢你

1200

咁嘅價$我買部全新唔好.唔洗约交收

1201

1202

出面回收價+100

不能再多了

擺上fb group搵水魚喇
連登價仲衰過去黃金放

屌你老母

陰D 陰D 用殘體

點解仲會有人咁撚On9賣野上高登/連登開post
有邊次唔係比人壓價壓撚到一文不值
我諗你99%新, 如果放多過1000都要比人屌
弱智先會係度開post

1800蚊

俾番部機人啦

2100~2200左右應該正路

2000

1500全套今日交收

$1500 真收非9up

你唔好話係女仔玩，可能放4000都得呀

( Show Blocked User - 求尻其 )

唔好意思，已約左人交收

排2500

3000

排$1000

Ok 讓比你

你老母約你交收？
邊個咁撚戇鳩

依個世界又唔係得連登既
就好似日本有人會買好貴既學生妹即除內褲

19%又好, 99%又好, ON9%都好, 都係二手
二手你預原價7成應該幾公道
同時同緊想買同想賣既人請講

唔慣二手

樓主佢地唔識野唔好同佢地計
我9000同你收

9000.1

實唔撚會係2300囉
懶係屌咁咪又係比人壓價壓到傻閪咁賤放

弱智仔

點解仲有人會係連登放野
每次都睇到樓主比人批鬥

9001